警犬想老屈師奶襲擊 自稱只有一米五高

家庭主婦被指腳踢警員 警聲稱自己身高 1.5 米 官質疑：我都 1.6 米高喎

2019 年平安夜各區爆發衝突，42 歲家庭主婦被指翌日凌晨在旺角，衝前伸腳踢向警員大腿，她否認襲警罪，今（22 日）在九龍城裁判法院受審。辯方詢問警員黃梓峰的身高，黃思索一會後，表示 1.5 米高。裁判官張天雁質疑：「你肯唔肯定？我都 160（厘米高）喎」。黃稱不肯定確實高度，辯方律師遂走到黃的身旁，「我就 170 （厘米高）」，可見兩人身高相若，辯方一度稱「擔心警員的準確性」。案件押至下月 8 日裁決。

報稱家庭主婦的李貴花（43 歲）被控一項襲警罪，指她於 2019 年 12 月 25 日，在旺角砵蘭街近山東街交界襲擊警員 16214 黃梓峰。

被告作供提到「黑警」 官：喺到叫返警員

裁判官張天雁裁定案件表證成立，被告出庭自辯。她供稱與丈夫育有一名 19 歲的兒子，2014 年患上焦慮驚恐症。前年平安夜，她與胞姊到旺角朗豪坊逛街、吃飯，突然大批防暴警察衝入商場，兩人遂離開。被告胞姊先乘車回家，她指整個旺角區遭封鎖，自己沒有車回家，期間丈夫稱會到旺角接載被告。她指約凌晨 2 時 15 分，欲到旺角中心找丈夫，惟大批警員一字排開，不讓市民離去。

被告聽到警員辱罵市民，她遂跟警方對罵，期間被途人拉著，惟她情緒激動、行前一步，隨即被多名警員噴胡椒噴霧。被告雙眼感痛楚，亦有警員用長盾推她在地上，「掙扎期間唔知係咪踢到佢」，被告遭制服後，臉部、手掌及雙膝擦傷。被告作供期間曾稱「我同黑警對罵⋯⋯」，裁判官聞言斥：「要講（黑警）出去講，喺到叫返警員啦」。

報稱受襲、機動部隊警員黃梓峰供稱，當晚進行「踏浪者」行動，凌晨在旺角登打士街及砵蘭街交界設立防線，向亞皆老街推進。期間人群聚集，向警方講粗口及辱警言語。其後大部分人散去，只剩身穿黑衫褲的被告在場，她情緒激動、拒絕離開，大叫「警察大 X 曬呀？」、「死黑警」，然後行前舉高腳，踢向黃的左邊大腿。黃大叫「襲警」，向被告噴射胡椒噴霧，其後檢查傷勢，感大腿痛楚，為免影響行動，沒有求醫。

辯方律師詢問黃的身高，黃思索一會，表示「1.5 米」。裁判官張天雁亦問：「你肯唔肯定？我都 160（厘米高）喎」，黃稱不肯定確實高度。辯方律師遂走到黃的身旁，「我就 170 （厘米高），你同我差唔多」。辯方指被告若要踢到黃的大腿，需要踢到很高；黃指被告衝前，在 1 米距離伸腳。

認知障礙都可以做差人

男人老狗
做狗做到要老屈師奶
仲要扮矮

連身高都要講大話，即係佢地預設左上庭唔可以講真話？

弱智

黑警可以庭上左一句暴徒右一句暴徒, 市民就唔一句黑警都唔叫得

毅進制身高

呢個呀？

1.5考到男警？

弱智人士口供可信性？

自己當差連聘請要求都唔知，攞嚟柒

垃圾矮撚

男人老狗要作自己150屈個師奶襲警

狗嚟架，行起上嚟邊有咁高？

童工黎

警員：1.5m ; 師奶 : 2.0 m
官：符合案情

平時四隻腳行

如果佢米五即係唔附合入職條件喎
政府仲唔追討薪金？

體格

你必須具備良好體格，因你要在遴選過程中通過體能測驗。男性投考人身高最少1.63米及體重50公斤。女性投考人身高最少1.52米及體重42公斤。你必須有良好視力，在不配戴矯視工具下，通過初步視力測試

法官都on9, 未睇個功夫包租婆?

終於又有人矮過我
Sor狗黎架